召喚痴線西（34）

我記得佢有排過片講過話點解要減肥係因為身體出現問題